# Условие задачи

Итак, Redis запущен и доступен локально на стандартном порту (6379), а вам нужно выбрать язык программирования (не обязательно среди перечисленных в этом разделе) и установить себе всё необходимое (включая адаптер для подключения к Redis) самостоятельно.

Подготовив инструменты для работы со своим любимым языком, напишите программу, принимающую первым аргументом значение `$ns`. Это — имя ключа, и первой операцией ваша программа должна выполнить инкремент значения в этом ключе на единицу (с помощью Redis, разумеется!) и запомнить результат (`$id`). Значения `$ns` и `$id` используются для формирования имён ключей вида `$ns-$id-$i`, в которые должны быть записаны все остальные переданные программе аргументы в неизменном виде: помимо `$ns`, аргументов может быть любое количество, и `$i` здесь — индекс аргумента, начиная с 0 (первый аргумент за $ns).

- Аргумент `$ns`, как и все остальные, может содержать любые символы, кроме `\0`.
- Ключа `$ns`, разумеется, может не существовать, но это не должно стать проблемой, если вы внимательно читали про инкремент в предыдущем разделе.
- Количество символов в любом из аргументов может быть любым (то есть могут быть и пустые строки).
- При успешном выполнении всех операций код завершения вашей программы должен быть 0.
- Запишите (любым способом) в ключ cmd-asvr команду для запуска вашей программы, например, для php это можно сделать так: `redis-cli SET cmd-asvr "php /path/to/script.php"`. Сто́ит использовать полный путь к скрипту.
Например, при вызове вашей программы таким образом: `.../prog lorem foo ipsum bar`, и если перед запуском значением ключа lorem было 15, то в результате должно быть записано значение foo в ключ lorem-16-0, ipsum в ключ lorem-16-1 и bar в ключ lorem-16-2. Ключ lorem должен по итогу хранить значение 16.

